現職無綫黃絲劉雅文Young Adult再加點女人味

又幾吸引嘅
Hot pants

UK

青澀味

女人味

樓豬識貨 我女神嚟

你估人哋啱唔啱姊弟戀？

巧得意呀雅文bb豬

細佢應該十年有多 好鍾意佢
佢真係好有女人味好吸引好有氣質

年齡上我都係

係咪體會過同小妹妹一齊嘅壞處

些牙多張珍藏比你
淡妝真係有靚好吸引

搵到晒佢fb IG Twitter

純粹對妹妹仔冇咩興趣 鍾意大姐姐多啲

我都搵到 有冇fol佢ig 佢private咗

應該未必accept

幾好taste

見咁有緣搵到同好些牙多幾張比你

見佢真人仲正wor 不過唔知值唔值姐
同佢互動就只有問過一次問題，之後喺節目搵專家解答

真人？

咩幫家庭觀眾環節？

係

你00後？

佢把聲好好聽 好溫柔 好甜
專家講完經之後佢就會講「好啦吓～」
勁溫柔 最鍾意呢句

竟然搵到同好

都唔係一問就問到

已經有負皮

劉雅文fans區

佢比起梁凱寧嗰啲 唔算好多fans
可能佢本身唔算好高調

到時搵老婆搵呢type
（雖然想佢做我老婆多啲）

佢本身有冇仔都唔知

睇過咁多個 最鍾意都係劉雅文
比其他主播真係高幾個lv
其次鍾意就係王瑩

應該有 見過佢中指有戒指了

不過我哋呢種口味唔係00年嘅主流

巴打有品味
成熟嘅女人先係最吸引
同齡嘅女仔不外乎都係煲劇追韓仔
幼稚到死
想同條女傾下股票傾下其他嘢都唔得
好想同劉雅文瘋狂講股

咁可以係裝飾姐，唔好灰心

自己爭太遠啦（年齡同能力）只可以做小小嘅粉絲仔 每日睇4點鐘收市大檢閱

仲有十點無綫財經

不過佢都算係咁，黃絲畫到出腸都仲可以喺TVB做埋senior職級

係巴打真係忠粉嚟

鄭瑩都好似係黃

可惜佢又冇咩點去凝聚d fans

些牙多張 講真最鍾意呢張

幾鍾意佢低調又唔做作 笑得嚟真係好甜好好睇

我見過馬明同佢影

死撚開啲啦 綠帽俠

佢同咸爺嗰張先好睇

男神同女神合照

人哋馬明已經好慘

好似挨咗落去定掂住影

好提子

劉雅文可遠觀而不可褻玩

咁打算咩方法遠觀

睇電視

問問題？

諗住呀
巴打問咗咩問題佢點答你

都係 問下我有冇貨 summarise 下之後就搵人答

打咗幾多次 係咪要排隊？好多人問

不過都幾難揀到，我估問題最好係活躍港股/異動/潛力之類

Btw比佢本人見到呢個po會唔會以為我地係痴漢

好想同佢傾計

應該唔係排隊，開始第一條我重覆咗幾次都冇中，之後改另一條就當日揀咗我

Sd message 定留言信箱

我用WhatsApp問

係咪嗰個咩wts熱線

雅文會話：6字頭電話寄apps畀我哋
就係嗰個 仲要冇icon

屌講咁耐得我同你講
雅文咁高汁竟然冇其他fans?

可能太夜姐

有兩個負皮全部都唔識欣賞嘅

如果佢出下d書/周邊就好

咁的確佢妝前妝後都幾唔同嘅

周邊
雅文bb攬枕

發聲枕頭

兩個都鍾意
兩樣都各有特色 一時淡妝一時濃妝都幾正
氣質沒法擋雅文化唔化妝都靚我覺得

每晚實好好瞓 聽住咁溫柔嘅聲

不過慘在wiki都冇記錄佢

專屬頁面

路過
劉雅文都唔錯
有線都有個記者一樣叫劉雅文

好唔同風格啦

巴打幾時開始鍾意睇佢
我就5月開始留意佢 然後就每日睇佢節目了

冇咩印象

嗰個唔正 我覺得

希望開到(2) 呢個po

不過進入唔到我心

雅文係成熟嗰類 樣又靚 係我個type 少肥最正

而加把聲再溫柔啲我覺得

年紀大咗

女人到呢啲年齡女人味出嗮嚟 超正

同年女仔好多都取替唔到

係 雅文好有內涵氣質唔係一般港女
同埋主要係佢做主播嘅 面帶笑容 談吐得體 仲要笑得甜 真係加好多分
啲港女西面真係不了

我都係比佢笑容迷到

依啲咪能登大雅之堂

真係好吸引
唉如果大多十年一早去追佢了

佢識得正經得嚟會帶d輕鬆微笑，加上AL年代入KongU 新聞系，跑贏唔少今時今日嘅港女

未必，因為同年

佢29歲？咁佢大我11年了
最理想係我35追佢29

高處未算高，睇下馬克龍搶人老婆+師生戀+姊弟戀

唔知

女人通常28 29都plan結婚了

雅文咁高汁應該好多人追

佢已經成為我心目中永遠的女神

偷偷話你知 我開咗個file專save佢相
少變態

已經搵唔到有女正過佢

直接後日4點幾打去問專家問題啦，我瞓先

3個負皮

點解今日見唔到Ceci

10點有

我當下諗緊係咪因為見到依個po搞到要突然轉咗人

夠鐘睇收市大檢閱啦

唔知佢仲會做幾耐呢

英國脫歐嗰張真係好正，意氣風發

頭髮飄起

咁快唔做

咁總有一日會退落嚟嘅

有冇睇佢blog
I Love Bananas

巴打點搵的

挽留

Search keywords

More photo pls

YouTube超多

相中男會唔會係「人哋」？

似乖乖仔樣

幾耐之前嘅po

應該係佢blog嚟
2011左右

祝雅文永遠幸福快樂

唔知會唔會係李慧怡接佢捧呢，將來。

就算係「人哋」，但就唔知係咪仲一齊緊啦

就算唔係呢個男仔都好
雅文咁好 一定會搵到個好愛佢嘅男人 然後過住幸福快樂嘅生活

完全冇feel

王瑩接棒都ok

樣得

可能已經過緊

如果係咁就好小fan屎會係背後繼續支持同埋睇佢節目

有冇興趣喺IG開個Cecilia Fans Club

Gchi

佢係咪星期一得唔多得閒

中午都見到佢上節目呀

交易現場？

85台嘅 唔記得咩名了 好似係早上10點幾 亂入

點解d時間咁嘅
一時返早
一時返夜

大行情報呀

想佢做返收市同十點財經

就算星期日財經透視有佢，但出現時間好少

9點鐘呀今日 9:45-10:00都有

晚晚睇佢